之前比人DQ果班 而家應該開記招道歉

工作不足引致選委會/立法會誤解

可以抄足777份稿

選舉主任啊屌

選舉事務處

抽水之餘仲可以帶定頭盔選2019/2020